中印又開戰!!

中印可能真係有大戰爭!
依家雜總逢賭必輸, 逢輸必賭,
=>歐洲行衰, 攪香港攪出國際,
賭侵侵輸,又開始唔妥.

雜總傻起上來打印度去為自己貼光.
一D唔出奇.
條友真係爛賭鬼性格,唔知投降點寫.

諗起周星馳套功夫，
同人隻揪
見人大隻啲就縮
揀個師奶出嚟以為贏啦
點知師奶都打到佢嘔血

打印度？打開咁上下實力

打台、日、韓，美國又幫手

打菲仔，菲仔又call 美國

都係打自己國民安全啲

中國不嬲打自己人最叻，文革時期殺左九千萬中國人。

對住八國聯軍就奶屎眼

打香港輸->轉打台灣輸->打捷克輸->轉打印度輸->打返香港

又攞香港黎出氣

印度真心唔打得嫁 拉雜成軍